有咩漫畫係你會好想推薦俾睇得唔多漫畫嘅人睇？

噬謊者
黑社會的超能力女兒
王者天下
鑽石王牌

特別係噬謊者
好想介紹俾fd
想知其他人係咪都會覺得好好睇
不過d fd死都唔睇
好似我伏佢咁

刀劍神域

有無ching有心水推介下

唔多睇動漫既人 梗係推d大路野

噬謊者係神作

re0神作

衝鋒21，成日啲朋友以為係低b野，因為個名掛

進擊的巨人，朋友仲停留緊喺第一季既印象，佢地王政都未開波就冇追了，解釋都唔明有幾好睇，太多資訊了

最近完左連載
《戀如雨止》

衝鋒21因為tvb有播所以我身邊d fd都有睇

係我暫時覺得最好睇嘅一套
亦最啱口味

愛情我麻麻地
不過都mark低先

達爾文遊戲

JOJO

lm

睇左到番長頭嗰個主角無睇
嫌太長 真係長得太誇
但我fd同我講佢開始先係真正嘅jojo
真唔真

唔睇實係遺憾 追到第6部O晒咀 追到第7部拍爛手掌

好啦 遲d一口氣重睇

本身鍾意睇賭博鬥智漫畫嘅
噬謊者第一集已經好吸引
最意想不到嘅係埋種子

我印象最深係有一幕

有條友要買人地嘅日期幫d奸官頂罪
之後主角一開波就話
我嗰日殺咗人

太多 漫畫既世界實在太豐富 總會搵到所好/共鳴
但朋友硬係覺得漫畫係細蚊仔嗜好

12當北斗之拳睇
3當冒險旅遊塔羅牌奇幻睇（正呀）
4平凡生活中有超能力睇（鳴呀）
5主角係 拉鏈人。。。（只睇過1次。。。後面有啲亂）
6我睇女女

所以你可以由 34 21 5 678
Or 12345678
Or 12 34 5 6 7 8
咁會易上手（千萬唔好睇黑白漫畫！！！一睇就睇彩色版！！！2彩色版 一流）

手塚治虫

一拳啦，我老豆都有睇，唯一一套

我當初就係睇黑白低清

有睇石黑正數既麻煩正評

Monster

孤高之人

當無火葬場的小鎮裡鐘聲鳴響時

百幾集但交代得好少發生緊咩事
有時間哂同有耐性既不妨挑戰下

殺戮都市
史上最強弟子兼一

賭博默示錄

兼一

無間雙龍

魂環

one out

兼一個尾睇到o哂嘴

烙印戰士

bookmark哂上位嗰d
不過大部分都本身睇左

啱啱先追完
想主角快d斬死哂班人收工
d畫係好靚好有創造力

寒蟬海貓

噬謊者+1
d fd成日覺先個畫風差而唔睇
但後期畫風其實好正

gantz
邪道戰鬥漫畫
去到巨人篇之前我覺得非常值得一睇
fd唔睇原因好多都因為睇左電影版

btw 有無人有睇 龍馬的雅號 個人認為都非常值得睇

異變者

邊套畫女畫得正？

鋼鍊
一拳超人

魂環

之後就戰國妖狐同惑星少女蜥蜴騎士

最後推介追埋新番 Planet with

四月謊言

不能只有我流馬尿

全部未睇過
有機會睇

依兩套大路到不得了wo
同上面嗰d比

鋼鍊
火鳳燎原
槍王黑澤
寄生獸
歷史之眼
銀之匙

gantz一開始嗰種絕望好正
之後打乜都輕鬆

除左寄生同歷史都睇哂
銀之匙我#1無寫
但都係我最鍾意嘅頭幾
不過身邊d fd都識貨有睇到

睇得唔多一定介紹啲中短篇先

首推魂環

hxh

即睇《魂環》啦 睇完你對神作個定義會高好多

龍馬的雅號邊到仲有得睇

好小人睇水上悟志
每次同女友講漫畫就推佢去睇魂環
睇開少女漫既佢睇完都話正

神會說謊

5話短編，so far介紹親，無人唔like

k-on
銀魂

竟然無粉俠傳

REAL

魂環係漫畫世界入面另一層次 可惜衰在畫風好多人唔鐘意
呢套漫畫令人震撼既程度係其他漫畫比唔到我

呢三套都值得睇
我三套都翻睇過三四次

家有女友
天空侵犯
八雲小姐想要餵食

刃牙(除咗刃牙道)

正呀喂

Monster
封神演義仙界傳
依兩套係我心中係神作
Monster偏沉重 可以睇左封神先

其餘推介有

最終進化少年
彌留之國愛麗絲
爆漫王
Grand blue

爆漫（食夢者）
好鍾意呢種現實風又仔細嘅畫功
主題又夠特別 講漫畫業嘅野
主角唔想畫jump個種王道風漫畫
用邪道漫畫出名
而爆漫本身正正就係邪道

Arte
接近無任何討好宅嘅原素
故事充滿正能量同好勵志
作者對藝術史有充份認識
好適合有意投身藝術界嘅人睇

DLLM呢套好睇到特登出旺角買珍藏版

Liar game
賭博默示錄
我的英雄學院

老夫子

罪與罰(落谷尚之)

伊藤潤二
浪客行
ARIA

惡之華
古見同學
入間同學